金鐘要人呀！

你遊行完先黎 已經太遲
金鐘班手足除時一齊俾犬夾
快d黎

！